Perkembangan teknologi https://www.ted.com/profiles/31542377 yang sangat pesat ini tentunya membawa banyak dampak baik dan buruk bagi semua pemain judi di dunia. Tapi kembali lagi pada diri sendiri bagaimana menghadapinya. Tidak dapat dipungkiri bahwa era modernisasi ini serba online. Oleh karena itu, saat ini sudah banyak beredar website atau situs judi di internet. Tanpa menggunakan aplikasi tambahan yang biasa disebut dengan VPN, Anda bisa dengan leluasa mengakses semua website yang menawarkan permainan judi di dalamnya. Kita akan membahas dampak dari perkembangan teknologi yang sangat pesat dibawah ini.